龍之谷手遊 1-32教學

係大陸網抄番黎. [括弧個d係我既睇法]

先說課金的問題，現在屬於遊戲前期，課多了都是浪費真的。
最簡單例子，時裝這麼難看300 3件套在交易2000一套都不止，第一二天看似加的戰力很多，到後面就沒用了。
更何況會出更好的，三件套在沒有最終的情況下提升真的不大，性價比不高。
當然土豪無視，你們肯定追求極限。
遊戲前期肯定是等級最重要，能升級的都不要落下 第一天盡量體力買光。
說下體力吧，10分鐘回1點，一小時6點，一天是144點，開了特權一天不上線也不用擔心體力溢出。
購買體力：每次買25點，價格 25 25 50 50 100 150 龍幣的價格，目前來看第一二天買光後面每天2次就好。
[如果係第一日就玩可以唔洗買50以上個d]
升級的話深淵巢穴買滿 盡量跟公會好友組隊有加成 機率送龍幣。
大陸扔骰子那個，紫色那個關卡盡力進，20龍幣出獎勵的不建議出，以通關扔6為主，中間沒有東西就扔到骰子那裡+1次數。
每天中午晚上的活動都參加，幫貢很重要，白金簽到(對公會沒影響但是自己真的很需要)。世界boss跟公會boss一定要參加，獎勵很多。
商店：每週限購的瑪瑙和突破的買光。
每天：榮譽商店瑪瑙+寶箱買掉公會的瑪瑙買光 徽章建議拍賣獲取 其他看你們每日獲得多少了，公會技能可以過兩天幫貢富裕了再點。
其他活動都做
說到裝備，強化穩穩繼承 我建議是整體提升為主，全身到5 10 等等會有加成，然後武器略高一些就好 比如全身10 武器15這樣的是最好的。
狗套做還是賣我今天在計算下告訴你們，沒有固定隊的話還是做出來好組隊，多餘的材料交易掛最高就好了。
都是過渡其實問題不大的，現在真的是前期，投入沒有用。
[睇番市場需求 冇既話真係可以set最貴]
這麼說吧 你現在花了1000使勁搞狗套，人家0課黨過兩天也就追上來了 性價比真的不高。 、
而強化這種等級是永遠追不上來的 因為可以繼承。
說下困擾很多人的職業問題吧…
手游肯定是做過修改 跟端遊不一樣。
大部分職業都差不多的 這遊戲最重要的是固定隊， 好親友或者公會，所以拉上自己的小伙伴一起吧～。
這遊戲轉職只需要50龍幣 還不是鑽石 成本很低，可以pk遊俠 刷圖箭神的 很爽。
所以挑自己喜歡的
牧師t 奶
戰士輸出 戰神帶些保護隊友的和t
弓箭說過了
法師兩姐妹 pk都不差 中期魔導有時間加速 更強勢
再強調一遍 這是遊戲前期 技能 功能都不全 不要急著抱怨
有人問到了 說說課金吧
3卡性價比都不錯的
還有就是成長基金和每日3禮包 1 3 6一共10塊
所以初期3卡+成長基金然後每天10塊
很多朋友要充1 2千 問我怎麼辦
很簡單 留著 為什麼?
就拿時裝說 這麼醜298，你買了 過幾天出好看 屬性一樣或者更好你買嗎?
所以現在沒什麼值得投入的 後面萬一出消費2000送個翅膀什麼的呢? 所以先留著
現在土豪們出3件套 他花幾千換1萬戰力 2萬 你錢留著後面可以換10萬
另外 戰力很多虛的 點自己角色 裝備那頁看看人物屬性才是真的 攻擊方面從端游來看 要先滿致命的 不過現在談這個還早 以後再說
說說新區的問題，有等級封印的話 你損失的其實只是幾個深淵徽章+3次狗巢穴次數 加起來幾百龍幣? 可能都沒有
但是手游新區鬼了怎麼辦?
所以前10甚至前5都是更好的選擇啦
就比如我們微信3區 既考前 又沒有土豪
說下boss rush
每天一次挑戰機會 可以打5個boss 失敗就沒了 刷新是可以換boss種類以及獎勵倍數 不要作死選大主教
iOS今天開紋章和深淵商店 我回去好好分析下再發帖 結合我另一個安卓號
願意等的可以下午來看看哈
蛋蛋這個東西，平民還是別試了
完全賭博的。
有一點資本的 開一點娛樂，你要做好這錢就當扔了的準備。
但是不建議 我開蛋是有一點點技巧和經驗的~
畢竟端遊 開了幾萬個蛋啦~
封印等級就是 最高32然後升不了級了讓後面的人追上來 我猜3天?
洗點30級前隨便洗 所以29時候記得洗一次
1轉只點閃避這些的PK黨大神可能需要部分1轉技能屬於個例
英雄戰場限免的角色跟你本身有關係
我玩箭神時候是元素 劍聖
玩牧師時候變成了戰神魔導箭神。
大家都在問我轉職， 牧師之間轉職只需要50龍幣對的50龍幣!而且手游裝備都不用還所以不用糾結了洗著玩吧有錢任性，如果只是第一次轉職50 後面貴的話麻煩告訴我下哈哈哈。

同埋唔好哂龍幣買坐騎 加得唔多 留黎買瑪瑙仲好

台伏12月就開啦
希望